前熱狗白影吹奏支那APP

平日就本土乜乜乜
又會冇啦啦出黎吹奏支那野

仲要神洲任我行咁巴閉
邊個係人
邊個係鬼
一眼就知

前排我家姐呻部手機唔夠rom(當然佢係講無位only)
叫我簡機俾佢買
掟部野俾我一開.........

屌你老母一堆apps,apk檔,逾2年的紀錄files
仲有個食左873mbs ram既屠寶apps

清完d垃圾問佢剷9個垃圾屠寶得唔得
同我講:
唔得
唔得
唔得
k
你lag你事
點解d人咁痕鐘意用呢d中國野...唉

身為社運友對呢啲透露個人私隱嘅app無警覺性，只可以話佢弱智。

記者喎
有大部份社運友資料
佢實會話自己分兩部手提乜乜乜啦

佢自己點handle一回事啦
但留意得佢多數係社運友，佢咁吹奏隨時害死人。

心水Ching

根本就冇講錯
佢用中國 app 唔安全一回事，但香港電子付款搞咁耐都毫無進展的確落後

屌你全香港等緊你用 Linux 寫個 Fin App 出黎取代港紙啊. 你洗唔洗咁撚奴性?
唔推 Bitcoin? 一定要用政權既產物?

對人唔對事

白影係親熱狗？
佢之前唔係跟channel i既咩？

咁法國佬都係「前」熱狗嘅
樓主起個咁嘅標題有乜目的大家都明

未用過apple pay定點

水泥隊